日本d 店員成日同我講「多左」，係點解？

今日飛左去日本
去到7仔呀，食野呀
D 收銀成日話「多左！」

其實姐係點

您射多左

你畀錢畀多咗

老婆

你又搞咩撚野啊? 彪哥

有時佢地同我講多摸添...係咪性暗示叫我摸佢

yana。。。yana！！

D 日本妹好撚淫，眼仔水汪汪咁望住我講"撚大唷"!!!

回返佢一個也咩嗲就ok

話你廢柴

me 撚大唷，二菇二菇

有次買完野佢同我講"買多D"
係咪我買得太少

見親面都同我講：閪多毛

多傻呀麻

咩多左

咁核突屎呢

多左

要你答佢「多埋右」